覺唔覺陳志全議員對同性議題做得不夠?

除左一次會期提一次同性議案之外, 幾乎冇乜其他用公權力去為同志爭取權益既行動, 連區諾軒黃毓民等人都批評佢太保守

唔係佢既問題 係香港人只要唔係基就唔關心 甚至踩多幾腳

但佢真係保守得濟, 就連議案發言都好似求人恩賜咁, 咁既口吻點爭取到